@牙路，速入

下午好

預埋

貿易戰經濟不景

你係美國人？

我中國人，老頂炒華為捐手爛腿